\noindent\textbf{SUBPROYECTO 3 / SUBPROJECT 3}
 \begin{enumerate}
 \item {\bf Investigadores / Researchers }: Fernando Gómez Muñoz, Raúl García Marcos, Jose Joaquín Martínez Rodrigo, Carlos Leiva Salinas, Juan Carlos Frías Martínez, María Teresa Albelda Gimeno, Fernando Aparici Robles y José Tomás Cucarella
 \begin{itemize}
 \item {\bf Referencia del proyecto / Project number}: 2012\_0084\_CPC
 \item {\bf Entidad financiadora / Funding Agency}: Fundaciò La Maratò de Tv3
 \item {\bf Título / Title}:  BRAIN REPAIR AFTER STROKE: MAGNETIC FIELD-MEDIATED STEM CELL MIGRATION
 \item {\bf Duración / Duration}: 01/11/2012-01/11/2015 
 \item {\bf Financiación recibida / Grant}:.100885,00\euro  
 \item {\bf Relación con el proyecto presentado / Relation with this subproject}: Mismo tema. Resonancia Magnética/ Same topic. Magnetic Resonace
 \item {\bf Estado del proyecto / Status of project}: Concedido/Granted
 \item {\bf IP del proyecto / PI of project}:Luis Martí Bonmatí 
 \end{itemize}

 \item {\bf Investigadores / Researchers }:.Gumersindo Verdú Martín, Belén Juste Vidal, Ricardo Sanchís Arnal, Juan Carlos García Díaz, Antonio Vidal Macià, Juan Antonio Bautista Ballesteros, Cristian Candela Juan, José Pérez Calatayud y Blanca Ibáñez Roselló
 \begin{itemize}
 \item {\bf Referencia del proyecto / Project number}: OSDE- MCCT
 \item {\bf Entidad financiadora / Funding Agency}: Proyectos Coordinados UPV-LAFE. Instituto de Investigación Sanitaria La Fe
 \item {\bf Título / Title}: Organ Size Dose Estimating in Computed Tomography using Monte Carlo simulations 
 \item {\bf Duración / Duration}: 01/10/2014 – 01/10/2015
 \item {\bf Financiación recibida / Grant}:5000\euro€
 \item {\bf Relación con el proyecto presentado / Relation with this subproject}: Mismo tema. Procesado de Imagen/Same field. Image Processing
 \item {\bf Estado del proyecto / Status of project}: Concedido/Granted
 \item {\bf IP del proyecto / PI of project}: Irene Torres Espallardo (HUP/ IIS La Fe), Rafael Miró Herrero (UPV)
 \end{itemize}

 \item {\bf Investigadores / Researchers }: Sara García Gil-Perotín, Luis Martí Bonmatí, Ángel Alberich Bayarri, Raquel Nombela Nuñez, José Tomás Cucarella, Paula García Belda y María Durán Moreno.
 \begin{itemize}
 \item {\bf Referencia del proyecto / Project number}: -
 \item {\bf Entidad financiadora / Funding Agency}: AYUDAS A LA INVESTIGACIÓN IGNACIO H. DE LARRAMENDI. Mapfre
 \item {\bf Título / Title}:APLICACIÓN DE LA RESONANCIA MAGNÉTICA CON TENSOR DE DIFUSIÓN Y TRACTOGRAFÍA CEREBRAL EN ICTUS PARA LA VALORACIÓN DEL DAÑO NEUROLÓGICO 
 \item {\bf Duración / Duration}: 01/12/2014 – 01/12/2015
 \item {\bf Financiación recibida / Grant}:.15000 \euro
 \item {\bf Relación con el proyecto presentado / Relation with this subproject}: Mismo tema. Resonancia Magnética/ Same topic. Magnetic Resonace
 \item {\bf Estado del proyecto / Status of project}: Concedido/Granted. 
 \item {\bf IP del proyecto / PI of project}: José Manuel García Verdugo
 \end{itemize}


 \item {\bf Investigadores / Researchers }:. Juan José Gómez Sanchís, Jose María Martínez Martínez, Enrique Ruiz Martínez, Jose Tomás Cucarella, Celia Juan de la Cruz y Blanca Ibañez Roselló. 
 \begin{itemize}
 \item {\bf Referencia del proyecto / Project number}: 2014\_0716\_VLC\_BIOMED
 \item {\bf Entidad financiadora / Funding Agency}: Programa VLC- BIOMED: Instituto de Investigación Sanitaria La Fe
 \item {\bf Título / Title}: Estimación de la dosis de radiación por tamaño – órgano en las exploraciones de TC mediante técnicas de aprendizaje automático entrenadas con simulaciones Monte-Carlo 
 \item {\bf Duración / Duration}: 01/03/2015 – 01/03/2016
 \item {\bf Financiación recibida / Grant}:. 4000\euro
 \item {\bf Relación con el proyecto presentado / Relation with this subproject}: Mismo tema. Procesado de Imagen/Same field. Image Processing
 \item {\bf Estado del proyecto / Status of project}: Concedido / Granted
 \item {\bf IP del proyecto / PI of project}: Emilio Soria Olivas (UV), Irene Torres Espallardo (HUP/IIS La Fe)
 \end{itemize}

 \item {\bf Investigadores / Researchers }:.José Manuel Prats Montalbán, Alberto J. Ferrer Riquelme, Luis Martí Bonmatí, Ángel Alberich Bayarri, José Tomás Cucarella, Roberto Sanz Requena, José Miguel Alapont Alacreu, José Pamíes Gilabert y Asunción Torrregrosa Andrés
 \begin{itemize}
 \item {\bf Referencia del proyecto / Project number}: V-PROSBIO
 \item {\bf Entidad financiadora / Funding Agency}: AYUDAS 2015 – SUBPROGRAMA B. Instituto de Investigación Sanitaria La Fe
 \item {\bf Título / Title}: VIRTUAL PROSTATE BIOPSY BY MAGNETIC RESONANCE MULTIVARIATE IMAGE ANALYSIS 
 \item {\bf Duración / Duration}: Pendiente / Pending 
  \item {\bf Financiación recibida / Grant}:.15000\euro
 \item {\bf Relación con el proyecto presentado / Relation with this subproject}: Mismo tema. Resonancia Magnética/ Same topic. Magnetic Resonace
 \item {\bf Estado del proyecto / Status of project}: Pendiente / Pending 
 \item {\bf IP del proyecto / PI of project}: José Manuel Prats Montalbán (UPV), José Miguel Alapont Alacreu (HUP/IIS La Fe)
 \end{itemize}

\end{enumerate}

